上帝可唔可以製造一首改唔到咸濕歌詞既歌？

數字人生
３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

鳩 其實係會攞黎含
鳩 其實係會攞黎含

清 嚟含我碌鳩調情

大笑之歌

你要快插佢要快插要對閪窿入

我 碌野叫王傑
中出可發電

支那國歌

唔駛唔該